［慎入］咁樣係咪脫髮

幾多歲

唔係

直接鏟光頭

少少。本身有冇遺傳問題?

雄禿=食保記/搽藥/植髮

保記係乜？

去髮型信做頭皮分析先

頭髮甩就唔係今日既事，
反而生少左慢左先係導致你發生

頭皮分析之後會有d 野做令你甩少d, 因為生少左好難生番多

試下去植皮

巴打有經驗？

試吓呢個

我都發覺自己有e 個問題

所以去左照下d 頭皮

頭髮毛孔入面好多油脂積左係到（利申 晚晚洗頭，但師父話普通洗頭係洗唔到），引致毛孔擴大，頭髮易甩，亦容易受感染

睇中醫定西醫好

利申由14歲甩到依家
咩11點前訓教 盡量唔好大壓力都試過
試過好貴嘅療程 呃錢的
跟住植髮 叫做有啲用
除左食藥都好難keep到了

你14歲就即係天生好慘
我就覺得自己係後天問題

唔算啦 轉黎

多唔多頭油同頭皮?有冇頭倉?你新生出嘅頭髮有冇變曲同幼?

咁細個就甩
係咪缺乏維他命B7 即係biotin

試下食biotin睇下有冇用
維他命就算冇用都唔怕食

我表妹生仔甩左好多頭髮
食左幾個月生返晒出黎

食藥喇，有效預防甩頭髮

利申：好後悔冇早啲食

保康絲

搭單問 有頭瘡 轉過控油洗頭水都無用 而加用緊咖啡因洗頭水但無咩效 本身頭髮唔多得嚟又幼 照鏡開始見到有啲頭皮位頭髮無遮住了 可以點

男人脫髮十居其九係雄禿
咁有機會係雄禿
但坊間嘅皮膚科醫生佢只會用支雪條棍抄下你個,然後就斷症
初期雄禿會開生髮水,但一用就要用成世
因為雄禿係冇得醫

如果你想再放心啲
肯定自己係咪係真係雄禿
要搵D有得驗血嘅診所
佢會check下其他可能性
例如甲狀線呀,貧血呀
咁當然每項逐樣收錢

切記病向淺中醫
你今日慳睇醫生嘅錢
他日將會用返更多嘅錢去生髮
唔好信坊間啲乜偏方
同埋乜防脱洗頭水呀,維生烏絲素都係冇用架
唔好浪費錢
最後最後，唔好幫襯嗰啲乜生髮中心
睇咗醫生，斷定自己情况先對症下藥

你要用啲去真箘洗頭水

如果老豆唔係，咁你唔似。就算係都係短暫（壓力生活引起）

利申：過來人

西醫 皮膚科

沖涼嗰陣 成手頭髮有幾多先
唔係正常都會甩架咩

你可以搵皮膚科醫生，脱髮屬於皮膚科問題

以前係正常水平 近呢幾個月 頭髮變幼 洗頭一手20-30條

脫髮目前都係分幾類
雄禿，休止期脫髮，班禿，脂漏性皮膚炎
研究下原因先

同求介紹

神盾海狗丸醫秃頭

我剷光左囉，我三十到尾。
你可以諗到幾消極既野我都諗過，幾乎死係澳洲。

20 歲，血氣方剛，打下波囉。如果你真係想攞意見，我suggest 你下次去haircut 時問下個師父。

但香港太多庸醫，就算畀你睇皮膚科，佢地好多都求其抄兩抄就話你係雄秃，之後開生髮水呀,生髮藥呀嗰啲，過程10鍾就完。可能佢地日日斷症，一睇就知

查過係蛋同牛奶之類嘅嘢？我平時都會食
係遺傳的 除了老豆 大部份家人都有甩

唔算甩啦

應該唔係，似訓覺壓扁d頭髮je

額角開始甩有d m
有d毛仔仲有冇得救
睇醫生有冇介紹

好明顯啦

食a酸

師兄 先問如果只係頭皮紅紅哋同頭瘡 無頭皮屑同頭痕問題 係咪都可以試下用？

應該係洗頭水問題
隻洗頭水唔岩用

Selenium sulfide
Ketoconazole
Climbazole
Sertaconazole
Ciclopirox olamin
以上是旦一隻成份都得，藥性洗頭水嚟。
最出名應該係用Ketoconazole

有咩好慎入

有冇正面圖

一試無妨，去真菌洗頭水一星期用一，二次，唔可以太密。不過你要留意返通常去真菌洗頭水用完會好乾，買嘅時小心啲。我用緊隻叫"髮達"幾好用唔乾(非打手，我係打手嘅死全家)，不過市面上唔多有得買咁

打少啲飛機 食下啲補下肝腎野 個人放鬆啲

我試過去買髮型用品嗰陣佢叫我check下 反正免費
之後sell我買磨沙，原理同洗面嘅磨砂一樣，洗走啲油脂角質。
佢話正常就應該係去salon做treatment

嗰陣仲以為係想sell我，所以fake我

你邊度嚴重
我少過你勁多
上面約左今年年尾先到我睇公立

貴唔貴

Biotin可以食豆類吸收
生蛋白反而阻礙biotin吸收

用杜文澤賣廣告個隻生髮護髮

唔該晒你藥房搵搵先

得罪講句，怕比人sell 既好多時自己蝕底

我有個朋友都係咁

偏方係咪白蘭地洗頭

咁日本人咪死緊
我自己都鐘意食半熟蛋 豆就少食了

都係咁後生？

你係咪打丁打得太密..？

年尾先睇，到時唔知甩咗幾多
你有冇自救先？

屌我又係咁覺得
我細個開始每月一丁持續到而家
而家啱啱讀u年紀輕輕就係咁甩頭髮
我嚴重懷疑原因係自己打太多丁
但又點都戒唔到丁

佢仲要好細心咁解釋比我聽對唔住 誤會咗你

呢個真
打得多丁真係關事
傷腎會脫髮
但好難介

你可以去多幾間睇睇既

有冇料到就冇人保證到了

其實打J都唔關脱髮事

我仲疏過你 日撚日問老豆老母同髮型師就話本身係咁我老豆都冇脫你點會脫 自己搵過醫生又當我傻佬咁就快送我去青山 但我又好肯定自己越嚟越疏 想問有冇地方係會認真專業咁睇有冇脫緊髮 因為有人話好多都會屈你有然後叫你食藥同買佢啲program JJ插沙求答

去邊到睇？師父？

如果確認係雄禿，
西醫公認有效而且通過FDA就係 食Finasteride 同 搽Minoxidil
不過有少量機會有副作用

頭髮問題睇皮膚科

就咁睇唔覺好嚴重

剃光佢算吧啦

rip

我都係跟fd 去一間黃既飛髮店到睇

並實一般店可能都有 你可以問下

或者你去果d 咩脫髮治療果d 睇睇

一早接受咗命運 十幾歲已經甩到好似你咁

認真戒J可以恢復

食保康絲啦 (正廠默沙東果隻先得)

你唔係日日食大量應該無問題

至少都30歲以上啦 得我初中就甩

個d咩中醫藥材洗頭水，冇一隻係有用
脫髮一定要食西藥

睇埋老母啲親戚如舅父
女性帶雄禿基因唔一定顯現出嚟

好明顯係啦

我兩邊親戚都頭髮濃密，但我都係甩頭髮

唔該師兄

幾錢邊度買

求介紹

即刻約咗平時剪頭髮個師傅做treatment 順便問下佢

咁而家點？食左藥正常返？

點為之密

我念你問下你個treatment 係咩黎先會好d...

話晒男仔少做頭髮護理，冇女仔咁熟d 產品分類。。。。一陣做完唔關事既又白做

有冇壓力，營養不足問題？
鐵，鋅，biotin係頭髮需要嘅營養

夜訓打j多都有影響

巴打邊度有得買

植左叫仲睇得 係有啲穿煲 但都冇計
食藥好似有啲用 唔firm 因為生番個差別較少 聽醫生講主要都係keep住唔好俾佢繼續甩

普通藥房

遠睇為標準

頭頂黑中透光就係髮疏現象

6.20大三罷公投資訊，各工會名同收費（有漏請補，持續更新！）

係有少少情緒問題
但外國睇過醫院皮膚科都係話雄禿

我都係初次接觸，未知有冇成效同價性比如何

建議你可問問平時幫襯開既鋪頭先

遺傳性?

我都試過，用開head&shoulder,佢話有矽會影響頭皮，之後介紹左意大利echosline洗頭水俾我，用左幾個月沒乜變化，洗親都甩20-30條，佢話係正常，唔知點咁

我估都係 但偏偏老竇冇
中學受盡奇異眼光

自己有食緊藥
但藥係只係幫你甩少d
唔生翻一樣會愈黎愈少頭髮
所以生髮水係幾必要
同埋甩到禿晒/甩左已經好多年，就真係得植髮呢個option，尤其是髮際線m字額係好難醫

學生時期就甩係難受既, 同學一定會背後講
出黎做野應該會好好多, 大把人甩頭髮

剪短頭髮先 軍裝平頭 咁先睇到頭皮咩事
想省錢就剪完平頭去藥房買tropical 5% minoxidil同ketoconazole shampoo

打飛機喎

呢支主力減少頭皮同傳染力
因為頭髮會阻住藥物滲入頭皮
最有效係吃口服itraconazole

你拆咗個頭頂落嚟影

有排試過因為同時趕太多deadline太大壓力, 搞到頭頂甩髮, 以為從此要變河童, 點知過哂deadline壓力, 休息一排頭髮就生返哂

你睇下媽咪果邊有無甩開
聽講係睇舅父/公公而唔係阿爸

20至30條真係幾誇張
我每次洗頭都會甩五條左右 但係其實都好擔心

夜瞓我就知會有影響，但打丁嗰度我真係唔知，可唔可以請教下

我覺得Keep住令個頭乾淨先訓好重要
成日油lumlum似係甩髮元兇

試下去真菌洗頭水

清 我仲疏過你

minoxidil 5% (Amazon買)+ finasteride 1mg 藥房買
唉 相同經歷

大佬正常人一日甩頭髮都差唔多呢個數啦
我都係咁多頭髮喎

辛苦晒絲打定巴打？
絲打既可以戴假髪
我見我表妹買既假髮真到分唔到
佢仲成日轉髮型

五條咁少係咪沖走左咋
正常人洗一次頭十幾至幾十條啦
普通新陳代謝黎

識貨 懂行

但係我老竇以前都係好多頭髮 然後去到廿零歲就開始甩到變光頭搞到我都好擔心

以前聽講甩頭髮基因係呀媽個邊
睇舅父應該會準啲

重諗住入黎睇核突野

睇吓Av 男主角先

啱啱特登上網搵 七成係阿媽三成係老竇
即係我有三成嘅機會會變成光頭佬
我阿媽都幾多頭髮 希望我係遺傳阿媽多啲我已經冇錢冇樓冇車 我唔想連頭髮都冇埋

巴 打算第時剃哂佢買假髮都好
只不過巴嘅好多都好假

你表妹係咪冇甩 冇甩都戴咁耐假髮會唔會阻塞通風變左甩

用隻叫天鵝swan既洗頭水
一個星期兩至三次
搽係頭按摩5分鐘先洗

原來有三成老豆長知識了

好謝巴

頭頂個轉頭黎咋？

佢生完BB甩左一半咁滯
戴左好耐假髮
食完biotin生返好多
不過佢耐唔時又會戴假髮話靚喎

你呀媽個邊啲男人呀
呀公點先

千祈唔好去啲咩賣晒廣告嘅生髮中心...
大部分case做到破產都未必生到髮

我阿媽嗰邊啲男人50幾都ok多頭髮
阿公就好多頭髮

直接搵皮膚科睇 唔好信任何活髮中心

以為呢堆係甩左出黎既頭髮

搭單問，我成日都頭皮紅都生頭瘡，係米都禿禿地

屌你老母啦
咁撚柒多頭髮仲問係咪脱髮
你而家係晒命定笑鳩真係脱髮嘅人先

開始有白頭髮 代表你準備慢慢甩到仆街
我試過 得返幾條
睇中醫啦

習慣就好

每月一丁都多

天生髮旋頭髮無咁密咋下化？
你依家係比依家疏咗？

不過頭髮又軟又幼 禿頭真係遲早既事
接受現實仲好 但求捱到30尾都未嚴重就知足了

似係雄禿3-4期
應該5到10年內就冇哂頭髮

唔叫禿呀？好正常喎

咪做個d treatment
全部呃人

磨砂千其唔好用

甩髮數量一般一日少過一百條都正常。
只要新生頭髮cover到甩髮數量就得。
反而需要留意新生頭髮有冇變幼，或者短期內甩髮數量比平日大增。

唔覺禿
頭瘡問題試下換洗頭水

我都有咁
頭髮幼同薄係咁

仆街 我老豆好多頭髮 但舅父禿鷹嚟...

一齊早瞓戒丁食清淡啲做運動

係藥定洗頭水嚟

西藥

驚有副作用

開頭跟住指示每日搽，每日食，食到d頭髮出返哂黎，我開始隔日食 再隔兩日食咁樣

一開始食，頭兩個禮拜會keep住甩多左，但之後會生得快d, So far無副作用

之後變濃密左？ btw係咪一直keep住食

有可能，我以前成日打j真正甩好多頭髮

戒左之後有冇生返

無，依家中間空左

我40-50 淨係講緊手上個啲
洗個時甩個啲就唔知了

戒左幾耐先冇甩

但禿頭唔係m字額開始咩？

係，唔建議停藥，但可以減劑量 姐隔兩三日食一次藥，但搽我就每日洗完頭 抹乾d但留小小濕搽一次

Reference:

你幾歲
我上網睇20歲後就會有脫髮嘅特徵出現（如果你遺傳性脫髮）
如果唔好好處理30歲就會甩得好勁

如果你信FDA同藥廠，得少數人有副作用，而且一般停藥副作用會消失。
自己衡量風險

有興趣可以睇下
minoxidil 5% 一般都無咩聽過副作用，最多都聽係對丙二醇敏感。

finasteride有少數人係性功能有問題，不過一般停藥副作用會消失

雄禿目前無根治方法，理論上食到你唔介意無頭髮為止。

驚咪食保記囉，就算醫生開藥都係開呢d藥咋嘛！

我想問我有無問題

好明顯禿左啦，食保記啦起碼甩慢d

下 原來咁樣都叫禿
我都好驚

禿唔禿睇對比嘅，對比以前同依家。
天生少頭髮唔代表有脫髮問題。
不過咁樣以一般人角度似禿。

但髮轉 唔係天生架咩
樓上個位巴打 都叫濃密

如果你天生髮轉係咁咪無問題。
雄禿其中一個特徵係髮轉越嚟越大，之後變地中海。

咁髮轉 點救？

如果確認係雄禿，
西醫公認有效而且通過FDA就係 食Finasteride 同 搽Minoxidil
不過有少量機會有副作用

佢好明顯唔只髮轉喎

不過睇睇下你其實係咪轉登撥開頭髮黎影相？平時會遮到？

老實講...如果濃密你點撥都無問題...
不過最緊要自己接受到就無問題

如果只係撥開未算禿既，不過食定保記好d ,起碼甩慢d

轉過好多隻都係咁 最近轉左隻全天然都係咁

一係試啲去油能力勁啲，一係就諗下係未 脂漏性皮膚炎

如果成日生頭瘡反而去睇下醫生睇下有無咩介紹你用

其實係禿禿地架啦，食保記啦，食總比唔食好

咁都叫禿
保記好似食完唔比停
有無咩生髮藥有用

得保記有用架咋，唔好搽5%果d呀，搽左仲甩多d, 保記圍埋都係百零蚊一個月者，呢個錢唔好慳

雄禿係基因問題，目前無根治方法。
你揾到嘅所有生髮方法都一定要用到你接受到無頭髮先可以停，話可以停嘅九成呃你。

邊忽禿，明顯係鑽位

頭髮開始薄同幼加髮線上移點算好

邊到買

嚴格嚟講保記係需要用醫生紙買。
藥物緊係係藥房買…

算啦 呢加仲後生 做下運動 戒下丁 睇下有無好轉先

以為甩咗咁多頭髮

係啦做多D運動
飲多D芝麻成份
戒下J
後生應該生得返既

我前排免疫系統出事鬼剃頭

而家果撻生左D幼毛

但上網睇復原要半年至一年

而家先過左2個月左右

我仲要係top knot 原來唔想出街見人

食藥+搽啦，愈遲愈難搞 你而家有機會只有毛囊萎縮，用藥可以刺激生髮
**如果毛囊死左，係永遠無得搞，唔係嚇你**
植髮只係將你其實位置既毛囊搬過去禿頭位置

我買開要210一盒，九龍藥房有冇邊度平d？

有無醫生推介
睇李祖祺唔知得唔得？

我唔想由炎頭隊長變禿頭隊長

我都睇過西醫，無用。都係離唔開以下呢幾樣，真係無老點你

- Minoxidil 5% + Finasteride 1mg （藥物刺激毛囊）
- 每日按摩頭皮5分鐘，睇片 （物理刺激頭皮，促進血液循環）

- keep住早訓同做下運動（減少壓力，比多d時間身體休息）

咁樣成本唔貴，嘗試3個月，要keep住留意下頭皮會唔會紅腫/敏感 太嚴重適量減下藥

但Minoxidil 5% + Finasteride 1mg
邊到可以配）

唔好搽藥呀，搽有狂脫期甩勁多，之後都生唔返之前咁多，到你停用甩得仲多過之前，結果停用後係少頭髮過你搽藥之前，你而家都未太過禿，小心到時變真禿

咁食D促頭髮生長維生素素食膠囊?

biotin就可以試下既，只係維他命黎
其他野唔好亂食啦，浪費錢

但爸打你過左狂脫期之後有冇keep住搽??
我搽Minoxidil 至少佢係FDA approved drug，有做夠測試。
我當時甩左兩個禮拜就生返好多，而家keep住兩日搽一次都無咩問題
我都去過做頭皮測試，睇到有堆毛囊開始萎縮，同埋我衡量過唔搽既話，毛囊去到死左就無得搞

求地址

DLS

我用50000 HKD同你換

係每日一丁
丁到打錯字

夏天係會甩多啲頭髮啦
啲貓狗都係咁啊

其實唔識，擔心點解唔去睇下醫生呢？

不過咁，清呢排係咪壓力大呢
都會影響到甩頭髮㗎

頭皮測試? 我揾我剪開頭髮個間髮型屋，佢有部機 只不過係放大鏡咁樣睇到頭皮
你要地址tg@ivan1028我啦，費事幫佢賣廣告

啲女人次次洗頭梳頭都甩幾十條，唔明點解仲咁多頭髮

我搽左應該有十年八年左右，我好後悔搽左

最慘既係覺得無用，一停用甩到你驚，所以先被逼用左咁多年

巴打們有冇諗過紋髮？如果唔係好嚴重

我有紋呀
個人覺得甩頭髮可以做既係
食保記，紋髮，假髮

我20頭都開始禿 有諗過紋髮 但食藥始終人人身體唔同 同埋冇得斷尾 所以唔知食唔食好

我食無事，識身邊既人都無事

但好老實講，我都唔知食黎有無用，只係覺得唔食好過食

食好過唔食先岩

唔肯做運動仲要夜瞓+打J+食嘢多油多甜
死撚梗

連登毒撚最鐘意笑人做gym
但好多師兄都因為做gym 早瞓 ，戒J，食嘢健康，而養成良好生活習慣。
個樣都㦗老過連登毒撚好多。

肯唔肯變自己諗。

我諗住搽到捱到30中就算啦，起碼唔好後生無哂頭髮

啲電子放大鏡上網三百蚊內有找

做gym好似仲衰做得多重訓

問醫生佢話如果頭皮毛孔未死
紋左反而會破壞出唔番頭髮

因為人哋每日生返廿幾條頭髮囉
一日內甩一百條內好正常。
最緊要新生頭髮有冇變幼，同埋係未短期內甩髮量大增。

我敢講 陳帆 條友一日甩十條內啦，唔通佢好多頭髮咩

啲醫生最中意叫人試Minoxidil先，純粹係因為副作用角度諗，唔係由頭髮角度諗…

但其實無好強嘅證據話有關。

而且我覺得適量運動都係需要，
一個多頭髮嘅肥撚vs一個身型ok但頭髮稀啲
我寧願揀後者

有無師兄食過依隻？有無用？

個頭黎m成件事好突然
18歲開始已經有少少輕微
不過見佢一直冇惡化未至於影響到髮型外觀
所以就由佢

之後去到今年3-4月惡化得好犀利
唔知係咪同懶得濟冇做gym間嗰排疫情日日坐喺屋企冇運動 又夜瞓打J

前排final 呢排都多嘢煩 但主因我覺得都係打J多同夜瞓

我都係3-4月 似係冇得做運動 久坐又夜瞓打J

好似冇科學根據
都係嗱嗱臨睇醫生食藥搽藥啦

巴打 想問 用左之後會即時見效定點？
要用多幾次？

食過冇乜用，一樣咁甩

我用咗2、3個星期就冇頭皮啦
重甩小咗頭髮
你一星期用1、2次隔幾日用

岩岩用完仲甩緊
好擔心

冇咁快見效

未算，不過小心保養

巴打邊到有biotin 買？上網search 屈臣氏好似無

I herb

雖然連登唔buy中藥
但有無巴打係睇中醫
or 食維生烏絲素果d有幫助
分享下

影下你個頭係點

係 過多兩三年就會開始地中海

巴打有無試過？有無效 網上對biotin 嘅評論都係一半一半

學上面巴打話齋
維他命黎
唔係咩 保康絲 一唔食就甩髮

我諗食下無壞

你係因為缺乏營養(biotin)造成休止期脫髮咪有幫助。
雄禿就保記為主架啦

同#182巴打差唔多 個轉仲大
依家26 食左保記9個月
都係甩 諗住試下食補腎果d
因為我鳩毛都甩

鳩毛都甩咁大獲

鳩毛都甩真係睇下醫生好

無睇過醫生所以都唔清楚，係咪應該睇左醫生先再決定？

影個頭上來睇下

理論上係，我本人都建議睇醫生。
不過醫生都係肉眼望兩望鳩估。
同埋男性脫髮九成都係雄禿。

染髮囉

唔係甩好勁 但都keep住一日幾條 甩到都唔濃密
頭頂就更加唔洗講
所以先諗住食下中藥補品

如果係女性呢...係咪情況複習好多

係...醫學界重研究緊...
不過如果進取啲嘅醫生會試開啲荷爾蒙藥畀女性食嘅..

咁似pr打手嘅你

以前都係正常洗頭㗎啦又唔見甩

甩髮一係基因雄禿 一係壓力飲食營養性事問題

咁係咪應該食雌激素食hormone 一定有好多side effect...或者試左biotins 先，反正無不良影響

會影響性功能

類似。
biotin的確相對無副作用，維他命b嘅一種嚟。
同埋女性都易缺鐵，都係生髮要嘅營養嚟。
不過食還食，唔好過量。

失業ing

如果係pr 打手正常應該係叫人去某一間既

照下個頭聽下師父up 乜lo

定力夠就唔怕比人呃架喇

有啲人十幾日唔洗頭都唔會甩

其實關咩油脂事 係啲商家佬整出黎令到件事好似好合理咁

甩頭髮個market愈黎愈大

想搏啲人甩髮心切亂咁試

所以我覺得你有啲似導人去照咁

我估

雄禿冇得救（好似）。。。。

唯一可以試下就係博下會唔會比師父講中，希望仲有一線生機

食藥搽5%啦
如你要add tg 有多

食左一年保記路過

5年內脫

講真ching我同你個頭髮情況一樣 依加食緊中藥補身體同換左個有用嘅防脫洗頭水 依家情況有好轉慢慢生返出黎 唔洗擔心 ps我當初同你一樣

會唔會變左生多體毛？

夜晚唔夠訓真係好大影響，之前我半夜去兼職，搞到成日唔夠精神，做左好似兩年零，突然發覺少左好多頭髮

我都準備睇中醫 調理下身體同生活習慣 唔得先西醫。
btw咩洗頭水

卡詩男士防脫洗頭水 黑色個支 唔係到到有得買 去到幾間賣髮型野嘅舖頭望下 我用完甩小左好多

應該唔會
缺乏biotin，鐵，鋅 會甩頭髮
過多唔代表會生頭髮。
不過吸收過多礦物質會影響其他礦物質吸收

師兄情況係點？
我個頭係來得好突然
本身上半年都完全唔覺有問題
之後突然間好似一夜之間m咗咁

睇醫生都係嗰啲答案
不過睇咗幾個都話我個情況一定生番
其中一個就話食藥去到某個階段就可以停藥唔使食成世

你係未班禿？班禿就會生翻。

雄禿一般係食一世藥。
當然唔係人人都會甩到第七期，好多人甩到某個期就停，但無方法預測。
另外都有人認識隨年齡增加，雄激素減少，可能去到某年齡唔洗食。不過毛囊DHT係未都隨年齡減少係一個疑問。而且保記其實係97年先過FDA，即係最老批用家都只係食咗廿年，究竟依個說法有冇用真係無人知。

上年都試過鬼剃頭不過俾咗幾千蚊睇醫生
醫生一睇就話已經好返左
以為搞掂冇嘢再需要煩嘅時候惡夢就嚟
今年3月左右突然開始見m
開頭以為剪頭髮剪衰
之後過多幾個月都仲未出番就知開始出事
所以就去咗搵啲出名嘅皮膚科醫生睇

第一個就多病人所以睇症就比較趕同急
不過佢都有用一啲放大嘅器材睇
第二個雖然就冇第一個用啲咁專業嘅儀器睇，淨係用雪條棍了 但就詳細講解，睇症 即係都講咗好多佢以前病人嘅例子同埋都會了解生活習慣屋企人嘅頭髮狀況

兩個都話我嘅情況 毛孔髮根未死晒一定救得返
依家就食藥搽藥聽天由命

食藥搽藥 係咪一定會影響性功能？

感謝巴打

5% minoxidil點會冇用...

breezula即係 cb？

冇用，你係雄禿做呢完全冇用
做gym有機會會加快脫髮(有機會渣)

冇錯
我過來人發現雄禿心路歷程通常係咁：
懷疑雄禿->上搵稍稍研究->因為問題未算嚴重，所以否認雄禿現實，然後唔理->脫髮開始變快->認真研究->用偏方醫，例如戒J用霸王食中藥->發現冇用，死死氣去植髮食fin搽min->後悔唔早D做

你甩到驚就縮唔搽
就會係咁

佢一開始反應愈大代表愈有效

利伸：搽min頭兩星期日甩100條以上，捱過佐而家ok

我搽左起碼超過8 年，個人經驗係無用

雄禿關乜嘢做運動事...
係關事既唔會咁多大隻佬禿頭...

咁真係睇人
我好有用

停用係咪會開始甩返？

理論上係，但我未試過停

係，CB-03-01，phase 2之後畀咗個正式名佢

多頭油頭皮用邊隻洗頭水好？